星期六去東涌 星期六去東涌 星期六去東涌 星期六去東涌 星期六去東涌

星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌
星期六去東涌

1/50

2/50

3/50

4/50

5/50

6/50

7/50

8/50

9/50

10/50

11/50

推

12/50

13/50

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

14/50

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

15/50

gogoggo

16/50

17/50

18/50

19/50

20/50